# Java android

Приложение для привязки к карте (местоположению) галереи фотографий. 
Приложение проверяет, есть ли у пользователя интернет-соединения и необходимые для работы разрешения.
Также выводятся уведомления, если пользователь приближается к какой-либо точке на карте. Для этого используется сервис.
Все фотографии сохраняются в памяти в базе данных при помощи библиотеки Room.

